聽日又係星期六啊！又要放假啊！

我嘅人生又無左一個星期啦

人生

我真係好鍾意開工